高盛：目前離熊市還很遠！對衝基金投降，自去年11月以來首次看漲美元

高盛：股市泡沫和熊市離我們還很遙遠

儘管主要市場的股市都盤旋在紀錄高位附近，但高盛策略師表示，市場並不具備危險泡沫的很多特徵。

高盛策略師在週一客户報告中寫道，包括民間部門槓桿率上升、儲蓄大幅下降在內，系統性風險的典型表現都還沒有出現。他們補充道，當前市場漲勢的大背景是資金集中在成長迅速、產生現金並給行業帶來變革的企業，例如主要的科技企業。因為驅動市場的基本面因素和經濟正處於週期早期，意味着目前離泡沫或熊市還很遙遠

好 走先

大撚獲

鳩盛上吹唱好係2月頭

連登：股市泡沫和熊市離我們還很接近

儘管主要市場的股市都盤旋在紀錄高位附近，但連登策略師表示，市場已經具備危險泡沫的很多特徵。

連登策略師在週一客户報告中寫道，包括民間部門槓桿率上升、儲蓄大幅下降在內，系統性風險的典型表現都還沒有出現。他們補充道，當前市場漲勢的大背景是資金集中在成長迅速、產生現金並給行業帶來變革的企業，例如主要的科技企業。因為驅動市場的基本面因素和經濟正處於週期晚期，意味着目前離泡沫或熊市已很接近

清倉

酒呀上次話牛市啱啱先開始就立即回調

Cls都仲未熊完高盛又嚟

清倉保平安， Last 5% 益狗盛。

熊市近了 牛軍應悔改

走定唔走?

真

中

走啦 你唔走邊有得俾人入

走了

回血劍出鞘

狗盛wo
真心

高盛已經進入八奇思考領域

狗盛真係大仆街黎

唔好啊